星期六日有新活動！！！

就係做遊說工作！！！

大家仲記唔記得6.9,6.16 前嘅文宣工作？

唔係鼓勵食人血饅頭，但本身今仗就係民意戰（即係政府期待嘅「割席」成績表）

有能力嘅落樓做義工，其他人怕醜嘅最少都要叫身邊嘅人唔好投北京派

和勇一家，兄弟爬山。

得民意先可以延續場運動。

詳細分析請睇：
【支線任】區議會本身有冇用都好，客觀上就係一場「全港電話民意調查」